靜靜含着龜頭 我碌鳩又痕又腫

有冇人作埋落去

？

屌屄屌屄發惡夢

你呢首好似做咗一晚泥工

唔啱音？

弱?

玩四粒鐘

森林

在嘴裏變紅？

好撚失敗

唔岩音